有時真係唔想屌D和理非，但係你地當勇武係咩？

言下之意即係勇武deserve咁樣既武力對待？
勇武係condom？
見到咁樣講真話好撚嬲
唔係想一碌鳩打一船人
但係真係好多呢種人
勇武死左，爆晒血就話好嬲好心痛
事實上根本當勇武condom
預左比人話分化撚
但係真係好撚嬲
呢D根本係心態上既問題
好似從來冇當過勇武係手足咁

不分化

拉

你諗吓你有冇曲解不分化先？

補返條link

我相信好多人都係支持勇武手足，但因為條件限制上唔到前線，唔好灰心

教練 我依家係鑽石山爬緊山

咁你講下你想點==

有部分黃c只係有良知過藍屍，
智慧方面就真係無分別。
網上留言唔洗咁認真看待。
重申，講緊部分黃c

人哋可能爬緊大帽山